烏克蘭鎮暴警察 集體下跪求原諒

〔即時新聞／綜合報導〕外電報導，上週受命與示威者武力對抗的烏克蘭鎮暴警察，昨天部分警員出現在西部城市利沃夫（Lviv），集體下跪請求原諒。

據報導，這群警察昨天返回家鄉利沃夫時，在台上跪下請求原諒。這群警察強調他們沒有殺害或虐打示威者，仍得不到當地民眾的原諒，更有民眾不斷高呼「羞恥」，宣洩內心不滿。

希望有朝一日到香港

有良知早期就識辭職

依家都做緊過街老鼠 去到邊區都比街坊屌到化

香港警察係唔會學習到烏克蘭差佬
只會話我冇做錯到

唔只，之前Facebook見到有人提到，革命後組織左新特種部隊，舊果隊就暫時留任，有可能之後清算/解散

搵唔返個post了，知既巴打可以補充下

永不原諒

義士下跪個時佢地做過咩

幫香港人罷工

8月5日全港被罷工

元朗個個乘客下跪個陣 佢地班狗去撚左邊？

Shame! Shame!

依家香港都差唔多 去到邊都比人屌

多行不義必下跪

舊個隊解散咗
有啲經克里米亞比俄佬收編咗
Ukraine 個邊有接近九成編番入新嘅部隊
基本上冇做到所謂制裁

唔該，學到野

Push

肯跪得果啲應該未至於打得咁兇狠
殺紅了眼果啲仆街往往覺得自己無錯 果啲未必會跪比你睇

佢地會下跪只係因為輸左
贏左彩你都有味
不過開埋真槍屠殺
都好難原諒[
url]

為左自己利益做show姐

或者好似法國咁

跪就要原諒？

佢地做乜都唔會原諒！
紐倫堡審判

一定要清算

一定唔會原諒，呢d人唯有贖罪方法就係上斷頭台（全家）

8月5日，全民三罷 ！！

遍地開花 九巴不合作運動最後召集！！

最新資會係Group到發放

唔會 因為黑警係中國人

香港黑警你地聽住
呢日好快會來臨

明日香港

佢地唔係前線打得最兇狠果班。跪果班好多時都係同示威者冇衝突嘅部隊，要道歉嘅唔係佢地

如果網上公開委任證撐示威者嘅警察跪你，我開唔開心得落？我就唔得了

推

香港警察就算跪完都唔好以為之後可以繼續返工同得到原諒，解散啦柒頭

全港幾萬黑警要係維園下跪一小時

紀律部隊一個累全家是常識吧

香港黑警跪係到含都冇撚用呀

Impossible

烏克蘭: 好人變壞

香港: 署長係黑社會坐館

原諒你都得 交還所有薪金裝備同即時解散

睇完winter on fire
呢班真係撚樣黎
死十次都唔撚夠

8月5號希望各位手足就低邊間鋪頭有參與罷工 下次就幫手去消費 逼使其他商鋪都要響應罷工 唔罷工嘅商鋪 不斷罷買！
同意請copy and reply

要跪既係黑警唔係市民
希望大家唔好再跪！

明明就係革命成功左
所以烏克蘭警察 驚自己被清算, 先會下跪, 唔係良心發現

如果革命失敗左, 睇下班警察 仲會唔會下跪

新政權一向都係吸納舊政權部隊

就好似中共建國, 都吸納左好多國民黨降兵 (之後派去打韓戰)